export const questions = [
    {

        question: 'Quin bus esperava la Laura a Sarri√† perqu√® la pug√©s a la uni?',
        answer: '624b60c58c9d8bfb6ff1886c2fd605d2adeb6ea4da576068201b6c6958ce93f4',
        placeholder: '',
        reward_num:'19581e27de7ced00ff1ce50b2047e7a567c76b1cbaebabe5ef03f7c3017bb5b7',
        reward_let:'a9f51566bd6705f7ea6ad54bb9deb449f795582d6529a0e22207b8981233ec58',
        reward_type:"num"
    },
    {
        question: 'Com va ser l\‚Äôentrada a la Salle d\‚Äôuna excursi√≥ a Port Aventura?',
        answer: 'c64f1bfbc0a76cc87397818438143cedbfe5e4a246377c3dd98a6050579d49e4',
        placeholder: '',
        reward_let:'',
        reward_pos:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Continueu la frase... ‚ÄúCartera cerrada...‚Äù',
        answer: '3f6f48712953a3a83d8f6d72c05203838b75aa1e02cf297127319d94f789aab8',
        placeholder: '',
        reward_let:'df7e70e5021544f4834bbee64a9e3789febc4be81470df629cad6ddb03320a5c',
        reward_pos:'e7f6c011776e8db7cd330b54174fd76f7d0216b612387a5ffcfb81e6f0919683',
        reward_type:"let"
    },
    {
        question: 'Qu√® li va dir la Mariona a la Laura el dia que va anar a la primera cita amb l\'√íscar?',
        answer: 'eebb8d9cf5419eb86b257b8e812965f9d86f85b6ccebb62403720b139d8a422c',
        placeholder: '',
        reward_let:'',
        reward_pos:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Acabeu la frase: (Situaci√≥n: video) ‚ÄúMe llamo √ìscar...‚Äù',
        answer: 'a3f845d0b48a4f17e28507c310637cd4cf8428735fb32d289d9a28720770d99d',
        placeholder: '',
        reward_num:'7902699be42c8a8e46fbbb4501726517e86b22c56a189f7625a6da49081b2451',
        reward_let:'3f39d5c348e5b79d06e842c114e6cc571583bbf44e4b0ebfda1a01ec05745d43',
        reward_type:"num"
    },
    {
        question: 'Acabeu la frase "Felicidades guapa..."',
        answer: 'acd4f009801e7c23db6d6891aa4a218c6ce333a8e414b1d078444274e6b67f5f',
        placeholder: '',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Quin dia ens va dir la Laura que us cas√†veu?',
        answer: 'ef905ccba6a17092481438af50242430419e75bcba8d180301d6d4c516753604',
        placeholder: 'DD/MM/YYYY',
        reward_let:'6b23c0d5f35d1b11f9b683f0b0a617355deb11277d91ae091d399c655b87940d',
        reward_pos:'d4735e3a265e16eee03f59718b9b5d03019c07d8b6c51f90da3a666eec13ab35',
        reward_type:"let"
    },
    {
        question: 'Quants cap√≠tols en castell√† (fins el dia del vostre casament) t√© la s√®rie que li ha proporcionat a la Laura una titulaci√≥ m√®dica?',
        answer: '42f25adecf47629878e89e31b2073d1af009c9c76f4140a06313af5e5950eabc',
        placeholder: '',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Quants anys faria l\‚Äôesplai aquest 2024?',
        answer: 'c6f3ac57944a531490cd39902d0f777715fd005efac9a30622d5f5205e7f6894',
        placeholder: '',
        reward_num:'e7f6c011776e8db7cd330b54174fd76f7d0216b612387a5ffcfb81e6f0919683',
        reward_let:'559aead08264d5795d3909718cdd05abd49572e84fe55590eef31a88a08fdffd',
        reward_type:"num"
    },
    {
        question: 'Quant sumen els n√∫meros del carrer de les cases de les dulces? Si son dos numeros, queda\'t amb el primer',
        answer: '9bdb2af6799204a299c603994b8e400e4b1fd625efdb74066cc869fee42c9df3', 
        placeholder: '',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Qu√® va fer la Laura al mig de la pista de cactus?',
        answer: 'd16170477732ef46bb39a8af59674fd672389bf4273cf8550bbb3018a4f6038b', 
        placeholder: '',
        reward_let:'a9f51566bd6705f7ea6ad54bb9deb449f795582d6529a0e22207b8981233ec58',
        reward_pos:'ef2d127de37b942baad06145e54b0c619a1f22327b2ebbcfbec78f5564afe39d',
        reward_type:"let"
    },
    {
        question: 'En quin any es va fundar el club CH La Salle Montcada?',
        answer: '592fbed6f4ef4a643b0c5dec00a9a32f69a4027aedb972265cd9237b7b31d564', 
        placeholder: '',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Quin ball vam fer al final de curs de 4rt de la ESO de la Laura, amb 4 paraules?',
        answer: '1797faf9a7693978819d7a89d20ef0e6e37a351f06d60a8eeea873a539b58049',
        placeholder: '',
        reward_num:'2c624232cdd221771294dfbb310aca000a0df6ac8b66b696d90ef06fdefb64a3',
        reward_let:'f67ab10ad4e4c53121b6a5fe4da9c10ddee905b978d3788d2723d7bfacbe28a9',
        reward_type:"num"
    },
    {
        question: 'Oscar: a qu√® convidaves al Joan Cervera?',
        answer: '8879b6d7346f09b9a24034db7e2d39fb65b700ab279daecbb75b8f59df3fe026',
        placeholder: '',
        reward_let:'',
        reward_pos:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Quien es el hermano de Bruce Lee? ü§£',
        answer: '1d84664a6d2ec908d621a366ad379778626a976b26f0b89f50d15385f2bc61eb',
        placeholder: '',
        reward_let:'3f39d5c348e5b79d06e842c114e6cc571583bbf44e4b0ebfda1a01ec05745d43',
        reward_pos:'6b86b273ff34fce19d6b804eff5a3f5747ada4eaa22f1d49c01e52ddb7875b4b',
        reward_type:"let"
    },
    {
        question: 'Entra duro y sale blando y de leche chorreando',
        answer: '3c1d512e143075a812220e04053d8a420f58f1a76451ea78a10a9e2a11be7937',
        placeholder: '',
        reward_let:'',
        reward_pos:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Lo duro entra en lo blando y el resto queda colgando',
        answer: '21fa401d7d5526cef99dba5d4a6d4bc62f3bd40f99e4983050412518a7f1678c',
        placeholder: '',
        reward_num:'d4735e3a265e16eee03f59718b9b5d03019c07d8b6c51f90da3a666eec13ab35',
        reward_let:'df7e70e5021544f4834bbee64a9e3789febc4be81470df629cad6ddb03320a5c',
        reward_type:"num"
    },
    {
        question: 'Chupa Chupa el pirindolo hasta que se aguante solo',
        answer: 'b008a317e8161e5a5d7d30d440c83de0e9ecb3fe38e94888060c7f410382fac8', 
        placeholder: '',
        reward_let:'',
        reward_pos:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Qu√® s\'ha de fer abans de sortir de festa?',
        answer: '298ca13e4d5e3bcb9203cde5919544ac52b2b4289b274899771c6a1b0d17ca51',
        placeholder: '',
        reward_let:'559aead08264d5795d3909718cdd05abd49572e84fe55590eef31a88a08fdffd',
        reward_pos:'4b227777d4dd1fc61c6f884f48641d02b4d121d3fd328cb08b5531fcacdabf8a',
        reward_type:"let"
    },
    {
        question: 'On estava la Laura quan li va sortir el seu animal \'preferit\' del cap?',
        answer: '35ec66731f0623bb595aaad44ca5c22cbe98e62d607d4f7dd9c7c15f0f19397a',
        placeholder: '',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Quantes "A" hi ha en total en el noms de les mares de les teves amigues (amb el nom que tu utilitzes)?',
        answer: '4e07408562bedb8b60ce05c1decfe3ad16b72230967de01f640b7e4729b49fce',
        placeholder: '',
        reward_num:'4e07408562bedb8b60ce05c1decfe3ad16b72230967de01f640b7e4729b49fce',
        reward_let:'6b23c0d5f35d1b11f9b683f0b0a617355deb11277d91ae091d399c655b87940d',
        reward_type:"num"
    },
    {
        question: 'Quin any la Cris va adoptar el Rio?',
        answer: '73a2af8864fc500fa49048bf3003776c19938f360e56bd03663866fb3087884a',
        placeholder: '',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Com es deia la casa rural a la qual vam anar tots el 2021?',
        answer: 'e3fa617ba07e503ae351bb933542270e360e75f06024d6532a95281d88913c23',
        placeholder: '',
        reward_let:'f67ab10ad4e4c53121b6a5fe4da9c10ddee905b978d3788d2723d7bfacbe28a9',
        reward_pos:'4e07408562bedb8b60ce05c1decfe3ad16b72230967de01f640b7e4729b49fce',
        reward_type:"let"
    },
    {
        question: 'Quin any la Cris i la N√∫ria es van presentar al fam√≥s MIR/FIR?',
        answer: 'a85e9db4851f7cd3efb8db7bf69a07cfb97bc528b72785a9cff7bdfef7e2279d',
        placeholder: '',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
    {
        question: 'Doncs ja ho tindriem, no ha sigut per tant no? Quines son les combinacions? (Separat amb un espai)',
        answer: 'f405658cffecad834ddfbdbea15dea3ca5adca8c1b5a091b9bd60c85cc81222d',
        placeholder: 'XXX XXX',
        reward_num:'',
        reward_let:'',
        reward_type:""
    },
]


export const msgs_help = [
    'Aqu√≠ no hem vingut a ajudar-vos! üòÅ',
    'Ajuda? ü§£',
    'üñï',
    'Mmmhhh... Nop!'
]

